3月尾 ，4月頭去九州 由布院

請問有無師兄知 由布院去湯平有什麼交通？

ＪＲ久大本線・大分行

280yen

十鬆啲分鐘到

搭的士去都唔算好貴。

福岡果頭其實有咩睇
我見d風景幾靚

google search。

九州 幾正值得一去

你唔係訂左湯平掛....
正路你應該JR 坐多個站去湯平落車CALL 旅館黎接你

其實湯平舒服過由布院好多，又平啲又靚啲

由布院就多好多野玩,可以完整消耗一天時間
同時旅館既種類及選擇都多好多
湯平的話,其實個人感覺佢有D似伊香保......當然人流少好多倍啦
休息的話OK的,但同類既選擇實在太多了,如果未去過由布院的話,玩由布院先其實會係比較好既選擇,最少配套比較全面,如果去過日本好多次的話, 湯平可能會相對合適,但同類既選擇實在太多了......

搭單問 別府有咩特別景點
D人話別府地獄垃圾
搞到我唔知有咩地方去

另外別府 由布院有咩必食

利申 三月中自駕 同埋兩老

別府 去 由布院 可以去 坐 鶴見岳纜車
可以睇到成個別府灣
自駕 仲可以去 九重睇橋

近別府仲有九州動物園 但帶2老就纜車同九重橋適合d

呢兩個都有bookmark
不過九重我放左係另一日去黑川個日先去

別府地獄都幾得意
當然其中一/2個真係好細

btw. 地獄同纜車官網都有coupon print
平少少

Thanks bro

纜車個張係咪一張可以五個人用？